琴晚女朋友上左我屋企 之後嬲左我

佢話我jer毛長過佢 嬲左我成日

女朋友有 jer毛

咁你咪燒光曬啲毛去咯屌
為左有閪屌係咁架啦

屌 長過佢